有冇人都有膀胱害羞症？

去公廁痾尿
如果隔離有人
會好難痾得出

隔塊板/隔一個位會好啲

其實有冇得醫

利申男

會
巴打講出咗我嘅心聲

臨痾之前搵隔離條友幫手啜一啜佢就會順暢啲

平時比多d男人睇多d你條j就得 習慣左好快好番
無咩出去汁劑藥走得嫁啦

我有時真係企到隔離啲人走埋都未柯得出

之前去紅磡站個公廁，企咗3分鐘先痾得出

仲要個人放鬆哂先得

我試過3分鐘
之後痾唔到走咗

不gay的我

去泳池不嬲都鳩fing fing
去到公廁變障礙

宇智波班表示讚好

鍾意貼住隔籬嗰個企
隔一個位無嘢睇

以為好多人都有呢個問題但自己唔察覺

我咁細你睇到咩

唔好話屙尿
屙屎隔離個廁間有人都會屙唔出

咁你嚴重啲...我係你既話隔離換左2次人都著返褲扮去完走啦

飲左酒會易啲去，一開始練可以去有隔板既尿兜先

咁咪去廁格囉，做乜要逼自己？

呢個嚴重啲喎
隔塊板都咁

好急嘅時候我會去廁格
唔係超急個陣我會因為唔想掂到塊廁所板就走

真有隔板都勉強痾到

呢個好笑

中意睇住隔黎屙

有膀胱害羞症嘅人好辛苦